Server Started : 2015-07-06 08:02:53
Listening on   : 10.40.1.117 port 8080
Server Started : 2015-07-06 08:03:43
Listening on   : 10.40.1.117 port 8080
Server Started : 2015-07-06 08:05:01
Listening on   : 10.40.1.117 port 8080
key:0 close
key:1 close
key:2 close
key:4 close
key:6 close
key:3 close
key:8 close
key:5 close
key:10 close
key:7 close
key:9 close
key:11 close
key:13 close
key:15 close
key:14 close
key:16 close
key:17 close
key:19 close
key:18 close
key:22 close
key:24 close
key:20 close
key:23 close
key:25 close
key:27 close
key:28 close
key:29 close
key:30 close
key:31 close
key:32 close
key:26 close
key:33 close
key:34 close
key:35 close
key:36 close
key:37 close
key:38 close
key:21 close
key:40 close
key:41 close
key:12 close
key:39 close
Server Started : 2015-07-06 08:50:48
Listening on   : 10.40.1.117 port 8080
key:0 close
key:3 close
key:1 close
key:5 close
key:4 close
key:6 close
key:7 close
key:8 close
Server Started : 2015-07-06 12:02:31
Listening on   : 10.40.1.117 port 8080
Server Started : 2015-07-06 12:14:14
Listening on   : 10.40.1.117 port 8080
key:0 close
key:1 close
key:2 close
Server Started : 2015-07-07 04:02:42
Listening on   : 10.40.1.117 port 8080
key:1 close
key:2 close
key:0 close
key:4 close
key:3 close
key:6 close
key:7 close
key:8 close
key:9 close
key:10 close
key:11 close
key:12 close
key:13 close
key:14 close
Server Started : 2015-07-13 04:16:46
Listening on   : 10.40.1.117 port 8080
key:0 close
key:1 close
key:5 close
key:3 close
key:4 close
key:7 close
key:9 close
key:8 close
key:10 close
key:11 close
key:6 close
key:13 close
key:14 close
key:15 close
key:12 close
key:16 close
key:18 close
key:21 close
key:23 close
key:25 close
key:28 close
key:29 close
key:30 close
key:33 close
key:34 close
key:35 close
key:36 close
key:37 close
key:38 close
key:32 close
key:31 close
key:41 close
key:42 close
key:43 close
key:44 close
key:45 close
key:46 close
key:40 close
key:47 close
key:52 close
key:48 close
key:49 close
key:53 close
key:50 close
key:51 close
key:54 close
key:55 close
key:57 close
key:39 close
key:56 close
key:59 close
key:58 close
key:60 close
key:61 close
key:63 close
key:64 close
key:65 close
key:66 close
key:67 close
key:62 close
key:68 close
key:69 close
key:70 close
key:72 close
key:73 close
key:74 close
key:75 close
key:76 close
key:77 close
key:78 close
key:79 close
key:80 close
key:81 close
key:82 close
key:83 close
key:84 close
key:85 close
key:86 close
key:87 close
key:88 close
key:89 close
key:90 close
key:91 close
key:92 close
key:94 close
key:95 close
key:96 close
key:97 close
key:71 close
key:99 close
key:100 close
key:98 close
key:93 close
key:101 close
key:2 close
key:17 close
key:19 close
key:20 close
key:22 close
key:24 close
key:26 close
key:27 close
key:102 close
key:104 close
key:105 close
key:107 close
key:109 close
key:111 close
key:103 close
key:106 close
key:108 close
key:110 close
key:112 close
key:114 close
key:115 close
key:116 close
key:118 close
key:120 close
key:113 close
key:117 close
key:123 close
key:119 close
key:121 close
key:122 close
key:124 close
key:125 close
key:126 close
key:128 close
key:127 close
key:130 close
key:131 close
key:129 close
key:133 close
key:132 close
key:134 close
Server Started : 2015-07-14 03:44:10
Listening on   : 10.40.1.117 port 8080
Server Started : 2015-07-16 05:04:10
Listening on   : 10.40.1.117 port 8080
key:0 close
key:2 close
key:4 close
key:1 close
key:3 close
key:5 close
key:7 close
key:8 close
key:9 close
key:6 close
key:12 close
key:10 close
key:11 close
key:15 close
key:14 close
key:16 close
key:18 close
key:17 close
key:21 close
key:22 close
key:19 close
key:20 close
key:23 close
key:24 close
key:26 close
key:28 close
key:25 close
key:31 close
key:27 close
key:29 close
key:30 close
key:32 close
key:34 close
key:35 close
key:13 close
Server Started : 2015-09-10 03:41:31
Listening on   : 10.100.63.153 port 8080
key:0 close
key:1 close
Server Started : 2015-09-11 06:19:37
Listening on   : 10.100.63.153 port 8080
key:0 close
key:1 close
key:2 close
